荃灣上車盤急反彈 荃景花園呎價1.59萬歷史新高

hket

荃灣上車盤急反彈 荃景花園呎價1.59萬歷史新高
私樓成交
13:30 2021/02/09

二手氣氛回旺，上車盤造價回升，荃灣上車盤集中地的荃景圍二手反應理想，當中荃景花園細單位價錢重現600萬元，呎價1.59萬破盡荃景花園歷史紀錄，向1.6萬進發。

美聯物業助理區域經理鍾家豪表示，荃景花園2期12座極高層F室，實用面積380平方呎，業主開價610萬元，僅輕微減價5萬元售出，成交價605萬元，呎價15,921元。鍾家豪表現，是次成交單位屬荃景花園細兩房房重上600萬元。

值得一提，荃景花園11座高層F室，實用面積380平方呎，2019登記價錢為635萬及呎價1.67萬元，惟該成交屬內部轉讓。因此，是次成12座極高層單位呎價創荃景花園呎價歷史新高紀錄。

樓主AA狗

我點會做aa 呢D 工作

on9當有趣

樓市gogogo

痴線，垃圾樓都賣咁貴

咁癲

605萬買地點三四線舊樓380呎 仲要風水極差嘅凶宅區 工廠景
呢個價地鐵上蓋十幾年一線屋苑都買到
買家要驗下腦
605萬上車樓豬都要驗埋腦

605萬，380呎，地鐵上蓋一線屋苑？邊度有

又黎多隻

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

真心樓市應該會繼續升

廢中廢
幻想撚
黑心淡今年
又要上視覺圖.jpg

Ching 不如放下屠刀啦

你而家仲煩過dr mk

12座近愉景新城麻
如果1座點睇?

條垃圾，教埋D野誤導人
你認同

狗屋隔離都敢住

神經佬
被捉弄神經
比佢玩下個D乜乜柒柒狙擊call name發洩下

呢啲傻鳩上網就好叻
真實世界日日被人剪賓周

Crazy

我都覺 日日重覆同一句

你幫佢解答下，又唔認錯又9up

AA咁撚鳩屎，唔屌7佢？

冇D新意
之前都辨下嘢話
影到我在地產舖外等客
又唔我乜乜柒柒Alex Peter Lai

so pathetic why so weak?

拜山唔拜烈士拜邊個

Peter Chu 個夾萬呀柒頭
支那仔唔識無計

你cap返張圖話我影到你
AA狗老屈是常識

慘撚到專揀favour自己先回，搵咗幾日終於有

巴打 上連登勿認真
佢AA鍾意9 up咪唔好理佢

連登日日大把膠po 睇完笑下咪算
你次次咁回佢po變咗同佢洗版冇分別

雞同蛋問題，佢唔開垃圾post，我唔洗回佢

何必自降身價 比狗咬唔通又咬番隻狗咩

佢唔搞鳩我，屈鳩我，我又點會追擊

正

淡友的確垃圾

GOGOGO

淘大都係差唔多價

需求定律都解釋唔到呢個現象

北區30年樓 380呎，一個月前有人問410萬，上星期450簽左約

送上銀行估價

又話移民潮會大跌？

狂升

買家三年後fat到

向1.6萬進發

走唔到 唔想走 唯有上車

Yes!

假新聞啦，香港80%人移民（我樓下清潔呀姐都移），仲邊有人買樓

This is Hong Kong

走到只佔少數
所以大多數都以上車為目標
邊會有得跌呀

移民潮只會刺激樓價向上唔會跌

荃中啲樓名都係大陸地方名，頂得順先好

大陸地方名？